{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "서화천"
    },
    "text": "瑞和川 (서화천)\n忠清北道沃川郡\n「小玉川」という異名でも知られていた。錦江圏域の錦江水系に属し、錦江の第1支流である。 国家河川、地方2級河川に分かれており、流路延長、河川延長、流域面積は各々国家河川が41.69km·0.01km·191.59㎢、地方2級河川が30.29km·17.6km·180.32㎢だ。大清湖に流れ込む上流河川として、地方2級河川は沃川郡郡西面銀杏里から流れ始め、郡北面から国家河川に変わり、以後郡北面で錦江と合流する。",
    "QA": [
        {
            "question": "小玉川はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "小玉川は忠清北道沃川郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "小玉川は錦江の何支流に属していますか？",
            "answer": "小玉川は錦江の第1支流に属しています。"
        },
        {
            "question": "小玉川の流路延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "小玉川の流路延長は41.69キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "小玉川の河川延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "小玉川の河川延長は0.01キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "小玉川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "小玉川の流域面積は191.59平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "上流にある大清湖に小玉川は流れ込んでいますか？",
            "answer": "はい、小玉川は大清湖に流れ込んでいます。"
        },
        {
            "question": "小玉川は国家河川と地方2級河川に分かれていますか？",
            "answer": "はい、小玉川は国家河川と地方2級河川に分かれています。"
        },
        {
            "question": "小玉川の地方2級河川の流路延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "小玉川の地方2級河川の流路延長は30.29キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "小玉川の地方2級河川の河川延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "小玉川の地方2級河川の河川延長は17.6キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "小玉川の地方2級河川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "小玉川の地方2級河川の流域面積は180.32平方キロメートルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 351
    }
}